Студентка 1 створила та адаптувала такі секції :
-header
-dianne-russel
-photo
-from-art
-logotypes
-selected-work
-our-team 
Кожна секція оформлена згідно макету та створена без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize. У степ-проєкті було використано та закріплено технології ,вивчені в модулях 1 та 2 .


Студент 2 створив та адаптував такі секції :
-what-i-do
-my-clients
-contact
-footer
Кожна секція оформлена згідно макету та створена без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize. У степ-проєкті було використано та закріплено технології ,вивчені в модулях 1 та 2 .